雙飛人呢個廣告搞到我慾火焚身

我都想要執雙飛人

黃青？

Btw

呢D就有圖

CLS公司

支那大媽係腐女